有冇人洗極面都係咁L乾?

一起身就成面油, 洗完面一陣都出曬油, 向左走向右走煩, 直覺得係洗面奶買唔啱, 仲生左暗瘡, 成廿歲人仲有瘡都係好seven, 有冇巴絲介紹好洗面奶?

要搽保濕

Inxxxxx free有隻超好用 又平

油面唔好用洗面奶，清潔力唔夠、用番膏、泡

洗完有冇用爽膚水

出油係因為皮膚唔夠保濕
先會係咁出油保護皮膚
一出就洗走佢係治標唔治本
試下從保濕著手

愈洗愈乾架嘛不撚嬲係咁

咩系列咖？

咁我轉來試下先

佢有隻係有蘋果架 我係sasx到買仲平過係返inxxxxx free到買 洗完唔會覺得乾